[有圖] 慎入!!! 港男在港幣上寫上 "解放巴勒斯坦" 字句

港男 Mohammad fb

Pictures from Facebook

FB有寫 自已睇

咁佢仲留係香港做咩??

仲唔快D 坐飛機去巴勒斯坦, 同以軍開戰??

助南亞人融入社區

懦夫龜縮喺香港

同鄉好波

一班啡皮狗聯合起黎都係一班啡皮狗

塗污紙鈔犯法

unite?
unite過幾多次？

人地係少數族裔

畫銀紙衰刑事毀壞

屌 蝻亞狗

仇蝻? 不了 散播仇恨好似犯法?
事實係
但政府對佢地冇任何監控, 人數又劇增
好危險 see London

allahu akbar!

支持起底

最後個張圖有伊斯蘭國logo，好不安

ust 南亞仔呢?

唔理會唔會好d

you tell me these people are peaceful?

大叫住Allahu akbar去以色列大使館解放同胞囉

記得有一次unite , 然後收埋皮

btw佢枝鎗應該真嘢黎

無人報警？

好驚

倫敦恐襲：兇手英國出生 IS承認責任

الله أكبر‎

巴勒斯坦都南亞，有啲人連東南西北都唔識分

快d報警拉左呢條啡皮狗去，根本係社會上既一個計時炸彈

同意

岩呀，用啡皮狗叫佢地最好，等你呢d傻尻冇得兜

對連登仔來講中東=南亞

信真主的不用分那麽細

事實上個條係南亞仔

解放巴勒斯坦有乜問題

支那五毛點會支持獨立

關香港撚事
係咪要幫佢打埋聖戰呀戇鳩仔

同係維園大叫結束一黨專政有咩分別

維園阿伯唔會發動恐襲

以色列同巴勒斯坦互相恐襲

住鰂魚涌
點解佢住係高級區

對其他地區呢?
london attack, 911, ISIS 係猶太人?

屌
香港都未free
幾時輪到巴勒斯坦

寫字係紙幣上面冇記錯係犯法

俾人收左幾次皮啦 係咪冇讀過歷史

賭俠呀

有幾多南亞仔 似住自己種族係恐怖組織根源 係度大搖大擺嚇人 根本冇背景 狐假虎威？

認真，真係不安

Molamola
啲銀紙全部Molamola

勁

報警撚去左邊？

關香港人撚事？

有冇人講左
塗鴉銀紙係犯法

依隻係港男?

以色列係猶太民族既應許之地

報比mossad聽

港女做哂聖戰士d性奴支持佢地打仗

unite完咪又係比以色列打到pk

支持以色列

蝻
UST蝻亞仔仲唔入嚟?

佢要改名做UST閪亞仔先得

由一戰到而家，中東幾時united 過

Lawrence of Arabia 套戲都有提過
So long as the Arabs fight tribe against tribe, so long will they be a little people, a silly people - greedy, barbarous, and cruel, as you are.

啡皮狗呢個名真係駁唔到

鰂魚涌都高級？ 做乜鳩

以後就叫佢哋啡皮狗

唔好9up,歧視蝗係唔犯法

向FBI舉報 潛在恐怖份子啦

Osama

以lunch價黎計算係咁啦
屋企人個邊返工lunch日日食$60-100

同埋大眾印象係d蝻主要住係元朗深水埗個d區

最衰燒生

巴坦鍵國撚

香港老闆：「解你老味呀，重唔啦啦聲去搬埋d貨」

癲起上嚟，隨時揸架車鏟上行人路

邊度係南亞人？中東同南亞唔識分？

不用分那麼細，以後叫佢哋啡皮狗

free Sherqiy Türkistan

新詞語 啡皮狗

香港好忙又要爭取中國民主 又要解放巴基

好多揸大車

on9仔

已報警

贖罪日戰爭

呢條友衰既重點已經唔係塗鴉紙幣咁簡單。

我來解！